【唔識死】強國遊客「玩命」暴力搖晃 鐵索橋斷裂6人懸空

農曆新年期間，內地遊客湧到各地景區度歲。廣東省陽江市上周發生嚇人意外，當地一個景區的鐵索橋，有遊客在橋上猛烈搖晃，令到鐵索橋斷裂，多名遊客被半天吊。事後當局要求景區取消這個項目。

內地媒體昨日報道這宗發生在年初四（8日）下午的事故，涉事的是位於陽東區新洲鎮北桂村北桂園山莊的鐵索橋，這條橋跨越一條10米闊、水深1米左右的小河，鐵索橋離河面約2.5米。

目擊者指出，當日下午3時許，6名遊客走過鐵索橋，一名遊客突然在橋上不斷地用力搖晃、左右猛搖兩邊的扶手，在鐵索橋上製造「波浪」，幾名遊客又加入「搖擺」。約兩分鐘後其中一邊的扶手鋼索斷裂，幾名年輕遊客因此身體失衡，腳一踩空，就被安全繩懸吊在半空。

可惜

鬼國之日常

屌 本身以為好高
原來跌落去最多浸死

SHM Resonance

居然無事

On9無極限

水深1米都好難浸得死

所以篇野好撚誇張

無鱷魚

免費加料更刺激，扺玩!
上去玩都係搵命博
唔係話設施一定唔安全
主要係你身邊嘅人思維唔多正常

跌唔死既...
(牛高馬大, 智力如幼兒 )

睇個款只係繩網果d 咋喎
唔似橋(隔離已經有條橋)
佢只係唔限人過,
每次限一個/兩個人過, 就搖唔出乜野咁大力

呢啲柒野，成日都響強国發生，真係強国日常

好似上屌咁

一隻隻吊死